睇到Macbook Air 2000有找！

岩先係Facebook 見到，唔知堅定流？ 有無巴打絲係Ebay 買過？

ebay好危險下...

姐係博唔過？

唔係唔信有平嘢執，但你都用下你個腦諗下點解要咁平？點解會平過市價？

真，我都買左，你快啲買

翻新機之嘛

你去灣仔旺角行下都係咁試下價格

仲要was279
咁都信你不如投多次胎

多謝各位大佬幫我慳錢，但點解可以有負評

睇完你呢句補返個負評好你